今晚可以睇祖記輪姦皇狗了

456

今晚？

未必456既
但2:0 3:0應該走唔甩囉

星期六深夜=星期日凌晨呀清

係咪肯定祖記炒皇狗
係我今晚一定睇